Viutv 靠把口搵食 6.22起 一至五晚 22:30-23:00

香港的朋友是不是很想念台灣？
再忍多一會，解封就飛過來探我吧！
在此之前，先看我去台灣旅居後第一個旅遊節目 《靠把口搵食》

有我同丹丹 @dora55666 帶你用音樂痴飲痴食，解封之後你們就識飲識食啦😍

ViuTv 節目 #靠把口搵食 台北篇
6月22起 星期一至五
晚上10:30
99台 @viutv

感覺一般

垃圾

唔知乜節目，睇下先

李拾壹

小飛俠

今日睇下先
睇下之後使唔使連呢半個鐘都慳返

拼了所有

李11！！！！

佢啲歌好正

我頂我宜家先知中佬已經做完

小鮮肉

斷氣方休

好似 男人eeetv 其中一條友

丹丹

睇下好冇睇先

Mixing搞咩 岩岩個音樂嘈到

呢個應該好睇
但係李11

依套綜藝又幾時拍落

搬咗去台灣

中佬真係好好睇

唔知幾時可再去台灣

我覺得都似youtuber 馬米高

靠我呼吸捲起整個宇宙

佢搬咗去台灣

李11 56K ?

縱會失勢

應該好快可以啦

救命一時普通話一時廣東話好撚煩

mario kart

都已經開左商務客，應該好快

碰上關口

高卡車

Go Kart 餐廳，九龍城都有間

兩層賽道

用唱歌交換

老闆：在哪裡

聽到心裏鼓聲穿透

諗起林燕玲

唔係已經收左皮？
不過而家愛民邨開左

好想快啲有得去

ekin

航向那出口

頭搖又尾擺

極速傳說

誰敢來踩界

jm9

把聲幾伊健

唔係幾岩睇 慳返半個鐘

我連車尾燈都見唔到

真係唔知，去過一次咁大把

我睇定啲先

中間果段真係RAP到出黎架

老闆：磅水啦戇鳩

心聲

含完又要舐

咪就係林燕玲囉

佢都好投入

入錢！入錢！入錢！

屌依家係 MV 定去玩呀

店員

屌11好慢

廣告?

仲有條女

cls

嘈乜9

係，頭先個保險廣告

好尷尬

上唔到去

屌車喇～～～～～

King Jer 黎屌X

個節目係想介紹台灣？

搞笑嚟講李11有啲勉強

我睇條女好過

即係其實過重所以上唔到？

掉返轉行

佢把結他彈呢首彈到咁係咪已經好勁

黑絲台妹

唔夠力

黑絲

條女係正嘅

美食=女>>>李11

著裙揸高卡車

嘩屌好想食

差唔多啦，都係原本架車負重力不足

邊條

好撚正啲嘢食

咁點玩

女主持專業過李11好多

美食>>>>>>女>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>11

11真係幾樣衰

我聽唔慣台妹嗲

駁唔刀

鱔稿味濃

自然啲
11有少少做作

同男人eeetv 嗰個人一樣樣

豬肋排

裝薯條架車好靚，可唔可以拎走？

佢之前個節目都無去到咁樣

個賽道好難過頭咁

換車囉

我想睇返萬遊

我要飛

啲野食好似麻麻地

到幾千公里外

仲有得滑雪？
間餐廳點收費？

嘩好大呀......個煲

男主持個樣好似屎萊姆

秀色可餐

哩套正喎

大家日日打住丁睇電視

可唔可以播番鄭中基做

嘩屌十半做呢個仲好啦

真心想睇下點樣萬遊台灣

忘記

講緊人妻

天頣

一切要輕鬆看待

有台妹

真 11呢套有少許倒米

我都差啲唔多睇

11哥搞笑有啲勉強 好老尷

5姑娘我都頂得順
呢套小事啦

隨機

垃圾廣告

唔

洛兒正啲

唔好嘈！

tinyee

其實唔難
機票2500
住一晚600
每一餐400
的士一程80
揸轉小型飛機2000

5姑娘嗰套我都捱睇咗幾集先棄

傑寧公主

好易啫，機票又平嘢食又平

的興奮不可按耐

I'm just a ripboy

啲人滑雪戴口罩既？套嘢幾時拍？

根本而家就係李11音樂特輯

任食5樓

如果唔係介紹台灣我都唔睇

辛苦條台妹跳到咁勁

屌 呢啲實打晒招呼啦
扮唱歌換餐會唔會假得滯

去滑雪唔戴滑雪鏡

李11係乜水嚟，點解會有個節目咁撚威

Blur咗後面餐廳名，但件制服見到十五郎

book mark

我都唔識佢

牆上面都好明顯

其實係
拍嘢上晒鏡唔通真係唔俾你咩

見到李11個樣已經唔想睇，成日以為自己好有才華咁

嫲嫲做嘅燒鵝

一個一個人

呢首係正嘅

個女仔好似好開朗咁

好似呢個之後就冇左即場打電話

當我只有一個人

點解呢

Google map有成4.8分，超高分
可以學滑雪都唔錯，未滑過雪唔敢去日本滑雪

好似幾好玩
想知道喺邊

台妹肯唔肯俾11扑

啲嘢食就真係正啦

viu 可摸耳提供有碼版

但係無得滑落黎差好遠

冇咁危險

有店名，好易search到

呢套嘢定位：食嘢

原地滑

好想食

李11其實就好笑丫

台灣有超多的美女等著你

等一下～～～～～

等於跑步機咁樣

次次食兩啖咁唔俾面

同之前旅神團個泳池滑水差唔多

識咗一排

台妹著得密實咗啲

屌好想食！！！

食左一排

依d會好快執

屌你原來呢套係飲食節目？

嗰個大好多

貓

貓貓狗狗>>>李11

貓貓狗狗

可以做 post 接龍

差啲以為係11哥音樂特輯

好得意

條友移民左台灣

11哥：叫我呀？

呢套係飲食節目嘅就睇啦
但可摸耳幫 11 落厚格

晚晚食台妹係咩感覺

待我為你地唱支歌
有一個大漢叫十一哥

狗狗

唱歌換餐飯啊

撚狗

竟然係兩母女

柴柴

丹丹對腳

今集成日低炒

狗狗好得意

個樣傻吓傻吓咁

好乖乖

拖住隻手都唔郁好搞笑

乜會有咁乖嘅柴犬咩

唔太掂喎...

就好似貓咁 有一種叫人地的主子

整到咁靚俾狗食

難聽到
好似冇學過唱歌
憑乜有個節目比佢？

平時我慘過食狗糧

我去台灣咁多次都未食過麻油雞

視覺享受都重要既

狗狗眼金金咁望住 可愛到

隻狗 ...

兩隻狗乖到完全唔會掂啲食物，要人餵先食

浪浪別哭，今次又冇blur店名

丹丹有D似陳潔玲
遲D有真陳潔玲了

same
其實好想試但我唔特別中意酒

些卡伊加喔哇嚕媽爹哇

今晚好次播密咗

呢個廣告好撚煩 ........
on9 game 都落咁重廣告..

身邊好多人玩

成個畫面我剩係𥄫實丹丹對腳

拎IP賺錢係咁架啦

又話唔要結他

好多貓 ...

隻雞髀炸得幾靚

11有冇食過條台妹？

珍珠奶茶蛋糕

見到都飽

今日好似少人咗

唔係念在呢個係飲食節目 我一早熄咗電視

睇落又唔似好辣

台灣好似好多呢D cafe 好好

貓貓

但仍然有條友不斷負評

佢真係好得閒

條女含住撚唱歌

鬼咩 呢個post咁靜都多人過佢地D post

養寵物請先停一停諗一諗

貓貓好得意呀～～～～～

記得領養代替購買喔~~~

香港做唔到，淨係餐飲做得好已經好難

南非菜

又些卡伊加
真係好密

開波

貓貓狗狗=美食=女>>>李11

珍

噚晚冇睇

唔驚 我都冇

又係 MV 時間

想同貓貓狗狗

李11音樂特輯

可摸耳 fast forward 去嘢食

Same

btw 今日十點半同十一點半都有嘢食睇

@八婆

又無氣 又細聲 都唔知唱乜春

南非菜冇乜興趣

好想飲杯嘢

其實都係睇食嘢

好想食！！！！

即係fusion菜

11以為自己好有才華

屌以後星期三十點半就要食晚飯

Bunny Chow

啲嘢食望落好正咁

嘢食 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 11

呢套簡直係 food porn

杯嘢飲兩條飲筒既，一齊飲？

條女件衫就嚟跌咁

係呀

等我幫佢執返好

跌左都好似冇野睇

遲啲美女煮嘢食先係food porn

咁快一節

我會成全佢，整跌佢

未見過，唔知有無嘢睇

丹丹件喱士露晒出黎

台灣最唔慣成日冇正式一條行人路
要喺啲車側邊行
又有車喺勁近駛過

微乳有微乳既好，點會冇嘢睇？

嗰套係睇八婆！！！！！！

M 記不了

呢啲叫「沒乳」，唔係「微乳」

等我同佢執返劑

好撚尷

幾時先有嘢食睇

唔好聽

可唔可以換Yukilovey嚟拍

11表情太做作

李11都幾樣衰

yikilovey+丹丹ok?

結左婚

咁可以睇站站停

呢首真係麻麻

你很漂亮

好肚餓

捽兩嘢

間餐廳好靚

屌好想食

老闆娘有D似謝雪心

唔似囉

李11 個look 其實可以執好d
而家個樣好核突下

agger

珍 成個 男人eeetv 嗰個人咁

特別D你先會記得佢

是但啦，大家都係睇丹丹架啫

是但啦，大家都係睇嘢食架啫

250咁離地

三百台幣 CLS

成日懶好笑咁 頂佢唔撚順

真係唔算貴
藍帶喎

冇睇清楚，成枱咁多嘢三百台幣？

幾靚

但有種幾正既熟女味

一碟

我覺得誇咗啲
150差唔多

可以白帶都有呢

唔講都唔記得咗有呢套

Yukilovey已成人妻

好 想 食！！！

就咁一個飯洗唔洗150 可能我窮撚 唔識

唔係幾想望到佢，好想幫佢剪晒d髮腳
同埋除左佢頂帽，又熱又肉酸

小弟我都係窮L嚟
我都係9估

想食...

揸你的奶

藍帶其實如果唔係法國果D 其實只係高級興趣班

佢話去法國讀

其實佢係何方神聖？ 真係好樣衰

美女廚房

咁應該本身有D家底
佢行出黎好高貴既感覺

下集李11除左帽，set 左頭
劇組終於頂唔順

開餐

貓貓狗狗 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 11

屌如果唔睇個髮型 佢有啲似 HEHE 室友個熊海

呢個節目差唔多一個星期都未開到第二個po

大家都唔想睇 11

11 有船牌

睇嚟唔係好吸引

11 RAP

因為有 11
如果換做 Brain 就

屙呀！

蚵仔即係咩嘢

蠔

蚵仔魯肉飯

蠔仔囉

美食呢？

等佢唱完歌先

食咩未呀大佬

去台灣最憎食蚵仔煎

好想打柒11

就快想轉台

魯肉飯都好味呀

我幾鍾意食喎

台妹真係好正

就快賣廣告都未坐低食野

咪臭係

去咁多次台灣都未去過華西街夜市，睇過啲嘢比較唔啱食

蚵仔好撚正

頭先後邊個牌坊做乜要打格仔
其實上邊寫左乜?

光復香港

第一次見有男仔頭髮仲長過女人

梁國雄議員

鄭伊健未見過？

我要睇美食呀

台灣係福地，台妹係福利

見到李拾壹
直接廢事睇

終於入正題

排骨湯

好大舊骨，好多蠔仔

好大舊排骨

好似粗口

今日42分都未去廣告

淨係睇食嘢

有得睇無得食

食完蚵仔食丹丹

正

咁大隻蠔都唔算蠔仔了

亂教

11哥有冇食過件台妹？

蚵仔我麻麻
淨係魯肉飯得喇

我反而魯肉飯麻麻，剩係想食蠔

唱歌係度CHOK樣以為自己好靚仔真係隔夜飯都嘔出黎

潮式蠔餅屌打

食完蚵仔咁多蛋白質一定好想扑野
咁啱隔籬有件咁正嘅台妹
仲唔即刻

海鮮

好多海鮮

愛你唷～

又唱歌

食兩啖就唔食....

條女唱吓好過11唱啦

you jump i jump

戲劇效果嚟嘅啫

可能畀 crew 食埋呢

好好食喎

啲阿叔：

尷尬。。。

蠔仔呀

班阿叔掛住食

其實真係唔好聽

成班阿叔：咪嘈住我地食嘢啦

我覺得佢哋去錯地方

叫王嘉儀嚟唱啦

阿叔又唔識佢地係乜水
唔駛俾面佢地

揀錯歌

台灣本土派

俾個阿叔撚

但班叔又好玩得喎

即係十五二十囉

識玩

由頭輸到尾

好柒呀屌

從頭輸到尾

點撚樣瘦呀11

個阿叔好正

十五二十，包剪揼，都輸

阿叔撚到呢

俾阿叔撚

白白胖胖

刺身

撚到一棟都冇 好撚核突

台灣海鮮

佢呢個又唔exactly係
大家一齊叫又逐隻手指計

差唔多啦～～～～～～

點解完全無視條魚

未食到啫

啲魚生好似鯛魚

再一次證明美食carry咗個節目

地方媽媽

老實佢介紹既好多都好好食

11連眷村都唔知係乜

睇咗幾集
套野好悶，李11把口又唔係搞笑，國語又差
夾好哂唱歌換餐得黎又好格硬

負皮撚又出沒

有美食睇未

D屋好古色

講到咁隱晦

來自各省各地

明明就係國共內戰中華民國國軍敗走去到台灣

好食嘢

美食=丹丹=貓貓狗狗 >>>>>>>>>>>>>>>>>>> 歌 >>>>>>>>>>>>>>>>> 11

台妹

跌晒落嚟

好大波喎

不如直接食野啦

又係老細黑人問號時候

其實佢唱廣東話算係咁㗎啦

呢樣真

丹丹？

洗廁所

著得太密實

我都要give me five呀屌

唔大咩？

brain 先大波

咁大個炸饅頭

上次俾阿叔屌唔唱台語歌

個麵好似幾正

搵次帶丹丹嚟香港食嘢啦～～～～

臭豆腐都唔錯

著得咁密實都顯得好大波

崔建芒

想畀祖堯調教

Where

唱返廣東話咪好地地

阿祖個節目

11我知你會睇到咖

粗重野等我嚟

八婆

唔敢睇 一睇就好掛住台灣

祖堯是大家的

好急屎

台灣踩車應該好正

點解唔係波多野結衣

唐詩勁好撚大波

呢個 shot 幾得意

好嘢有得聽條女唱

十個老細竟然冇反面

11唔好再唱啦

丹丹真係唱得唔錯

呢個節目係咪就係聽佢地唱歌

地方媽媽需要

仲有食物

其實如果真係可以用音樂換嘢食係好烏托邦嘅事，不過現實都幾難做到

條女carry

有無高手有丹丹IG

dora55666， 第一頁有打

龍虎豹

入面有扒

ig 得千幾人？？

呢舊嘢煮得好食係有難度

應該唔平

佢應該轉下張相就會好好多

11食相OK核突，個口。

啲嘢食真係好正

Error最後一集了

畫star wars

不要再說了

私廚既fb都有寫價錢

食物先係重點

晏晝好似幾Ok

屌

睇佢個餐牌

上次法國藍帶嗰間餐廳真係唔貴喎

愛回系列

御用音樂人

呢套好悶
仲要係李11

睇到間爛屋好似睇緊空間改造王咁

等緊11半索女人妻

個po推極都推唔起

9半接11半不行了

丹丹把聲幾好聽

唱乜歌吖
叫靠打工搵食好過啦

睇佢地係到自high 真係有d 尷尬

李拾壹係咪唱左真命天子？

好打意

金箔有味架咩

打錯，應該係11點
11半係娟姐又醉

想問下係咪一直都係同一條女？
點解可以唱得咁差

肯定冇味，金澤食過成杯金箔雪糕都冇味

係

好差咩？我覺得幾好聽喎

好正喎啲糖

好撚臭串

沖完個涼睇索女人妻啱曬

遊走喺走音同破音邊緣喎

呢件台妹幾正

結他聲大過人聲

有啲老尷

呢首張學友都忘詞

一時打格一時唔打格，係乜玩法？

真係

兩幅畫加埋＝

想去台灣了

鬆露

屌！好想食！

嘩屌呢個公仔麵好似幾正

果然係美食carry個節目

Yo仔亂入

嘩屌真貴嘢

李11個樣真係好趕客
唔好扮型得唔得

十點半抽唔贏Do姐有問題
所以放棄左呢段時間

最渺小的我 有大大的夢

美食 >>>>>>>>>>>>>>> 李11

演唱會？

嘩，個什錦麵

好吸引

佢都係做幕後啦

可以打格出街

豬心

個薑醋汁影落去好似打矇格咁

條女今日個妝變左謝安琪

好想食台灣炒米粉

負皮怪快啲負皮我

佢個髮型完全失敗

又要迫啲客聽歌

柒到不行

後面嗰枱客表示WFC

真係台語

不灰鞋？

次次餐廳公開唱都係咁

好尷尬 冇人理

但老闆好開心

後面幾枱都冇人理佢

得一枱有反應 ..

應該對住一齊打拍子嗰枱客影

台灣米粉真係好好食

食過埔里嘅米粉真係返唔到轉頭

可能係罐頭拍手shot

呢間野成間啲客都上年紀

B

點都係入面有唔同料啦

拍定手先啦！

佢呢隻幼好食
埔里要試吓

好似唔錯....

甜不辣唔係天婦羅咩？點樣加一樣叫「天婦羅」既嘢落去？

A

唔係呀

甜不辣係煙煙銀銀食落甜甜地嘅嘢嚟㗎

呢個老板咁闊佬
應該真係對自己啲菜式好自豪

海島國家

日本的罐頭 世界第一

國家

雞佛即係雞子?

勁多野食

佛跳牆都出埋

過幾年冇得續牌了

R左咁多道菜.........

玉如意？

福壽全

台灣國

個佛跳牆好吸引

呆灣

Taiwan no.1

Taiwan No.1

下集介紹原住民

Google過原來兩樣有關係但又有分別，日本既薩摩揚又係叫天婦羅，台灣為咗區別一般既天婦羅所以將薩摩揚改譯為甜不辣

我食開嘅甜不辣係咁樣嘅QQ彈彈噉

丹丹真係不錯哦

係心口冇咩肉

天賦呢啲嘢就睇開啲啦

D傻好似幾正

台灣北中南嘅傻口感都唔一樣

好日本FEEL

同條台妹一齊浸

又要唱啲歌

在尋找什麼

次次見到老細個樣就好老尷

屌你著袍

今日先睇左條片台仔投台北vs台南既傻

隻雞睇落好正

魚頭，性暗示

但佢成日以為自己好型好搞笑

聽佢之前客串做電台 9up都幾搞笑
唱歌寫歌都OK啊

間溫泉係邊一間
好想去

我好似知你睇左邊段片
係咪四眼肥肥地個個youtuber
同佢班fd一齊係咪

你去日本搞乜鬼有無人開

聽唔明都幾尷尬

關東烏冬既即係水澤烏冬？

出哂公司名，唔止簡接宣傳喎

*間接

個袋咁似女人底衫咁

丹丹又carry

屌你 11唱到俾人鏈住春袋咁

丹丹煮我想食呀

11手上面個生果係咩？

終於最後一集

聽日LAST

下集係最後，我唔捨得丹丹丫

Last一集了

Standby

唔使再見到某人fans

好掛住紅樓

5年冇去過台灣

西門町d野貴

虎哥請唔請人

全條街都戴口罩得佢地唔戴

又揸奶

要我幫你插嗎？

咁大塊三文魚刺身？

拉得

好大份

好肥美

想知幾錢

等睇cap圖

我都想知

丹丹靚又唔係好靚 不過啲台妹tone真係好順耳好好聽

老細好入戲

我反而有次去台東個的士司機話廣東話好好聽

間野叫咩名

想知x2

三味食堂

2年幾前去過，特登睇返啲相，三舊三文魚壽司係190twd，但冇影到刺身幾錢

似唔似呢間三味食堂

個男主持真係樣衰到頂唔順每日都要10點半轉走11點轉返過黎

係三味食堂呀，好多韓國人去，去排隊過一半都係韓國人

係咪韓國啲KOL介紹過

定旅遊書呀

嘩條腸大到

你男朋友嗰條呢

唔通當面話廣告話似鬧交

三文魚刺身上網睇到台幣$250(半份)/$430(1份)

東

其實八九十年代好多台灣人好鍾意睇香港電影㗎

特別係周星馳嗰啲電影

合成肉

88 安士點食

其實係
八九十年代好多人鐘意睇香港電影

大到咁點食

痴撚線成隻牛咁

一定好大

8個人都夠分

而家市面其實多多少少都有
記得之前有人報過

大把

都係.....香港人最風光年代

古惑仔

望到都覺得飽

岩岩google三文魚腩250台幣3條

啱啱玩完屎睇返呢啲美食
真係天壤之別

好濟
不了
食刺身好過

呢份野要幾錢.....

好想去台灣呀

Sam sam

咁即係11有冇扑到件台妹？

台妹係正

台妹好sweet

等著你唷~

不過又有少少唔捨得
就好似 5樓 咁

李11移咗民去台灣?

完

下星期應該好有話題性

祖堯

求下你千奇唔好
或者一個星期一集算

岩岩search到2440台（兩年前）